全盛時期嘅朱茵定係李佳芯正D？

朱茵：正評

Ali：負評

一定揀Ali

呃正評刷存在感

On9 ali點同人比呀

兩個都正

朱茵

你幾歲? 00後?

唔識分咩叫全盛時期

Ali好清純喎

邱淑貞都正

識貨

朱茵vs黎姿就話姐

肯定ALI啦

Ali係正
但對手太強

朱茵對黎姿或邱淑貞都有得打
屌，整個ali係車尾燈都冇

一定係朱茵啦
以前既人一定贏既

全盛時期
阿嬌
朱茵
邱淑貞
黎姿

阿嬌 乜春野

唔好玩啦 ALI拍馬都追唔上啦

莫講話全盛期 而家都揀朱茵

黑包係呢幾個入面唔入流喎 唔可以相提並論

Ali 有肉地d 屌起黎應該爽啲

朱菌有波贏個馬鼻，不過全盛期都幾短，得一兩年貨仔，西遊記半年後雖然still fu ckable，但已經開始無咁大吸引力

池中無魚……

就算我當ali個樣贏半分
身材都輸返晒啦
(馬德鍾召喚 )

一出朱茵單眼圖已經唔駛打

如果出童軍相呢?

唔洗回d五毛既

大奶奶呢？.jpg

上面d圖都唔合格

求馬德鐘奶面圖

朱茵
仲要問

問豬因同豆豆好過啦

李佳芯氣質贏好多
朱茵臭雞格

想做阿paul
日日中出都得

正撚到

咁我揀邱淑貞
其實鍾麗緹都幾正

嬌乜鳩?
咪侮辱哂其他三個啦 揾隻臭雞黎同其他比

收尻皮啦

黃子華講過：大個左先知道身材都好重要

明就得架喇

入黎為睇呢個gif

唔知點解硬係覺得80-90年代果啲look同妝容都係正啲有味道氣質啲

兩個level
點比呀

朱茵樣靚 又大波
己經贏左

做咩要擺ali上枱

Ali 樣靚，但輸在無波

閃電傳真機我已經睇朱茵

全盛時期呀 你唔撚識中文返學補習啦

一早出呢張gif保證唔會有負皮

child

乜撚野ali車尾燈都見唔到啦

朱茵for sure

咪撚玩啦五寶

Ali係正架啦，但無奈對手太強

朱茵有埋波呀大佬

雖然都好鍾意Ali
但呢下單眼已經贏咗

扣你

朱茵有樣有身材

Ali雖然可愛，但係樣同身材都輸一截

周慧敏

樣，感覺，身材，
朱茵冇得輸

覺得Ali真係好醜喎

你一黎就打大佬 點比呀
想撐Ali都撐唔落
朱茵

睇你咩年紀啦

撐到好老尷

冇撚錯，Ali嘅層次只可以同以下呢兩個比較吓

[url]畀你揀，要陳瀅、靚湯、定Ali？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

即刻駁咀

00後絕招，耍智障

朱茵真係好撚靚

做暑期功課啦你

一定係全盛柏g

竟然無逃學威龍2個時嘅朱茵

咁多負皮?

真係00後黎

一拍埋朱茵度 輸哂
ali都正過佢

Agger
Vivian 先係真正唔入流

On9 邊有得比，朱茵高質十班

朱茵級別對手只有荔枝，00後都係睇番bigbigchan啦

鐘意ali個樣多d 但朱茵有波

樓豬肯撚定呃正皮
正皮擺朱茵
但係自己走去支持負皮

朱菌

果時都冇大眼仔 朱茵對眼又大又亮 真係正到爆

痴撚線靚到咁

好掛住樓上嚟嗰個

所以樓主揀錯相

邊有得比呀

朱茵你～那雙........

一個大波 一個無波

老實講 兩個都鍾意 都好正
但朱茵真係由細到大都係我女神
要乜有乜 羨慕Paul

朱茵係高一班嘅
不過樓上乜9周慧敏 收返埋啦 由細到大都睇唔出佢邊忽靚

茵

我覺得蔡少芬都可以比下

全盛時間周海眉?

君之所言甚是

睇D牙已經唔開胃

Ali 未到全盛時期, 無得比較

黎姿蔡少芬先有得鬥

海味呢？

都係朱茵啦

不嬲唔覺朱茵靚
反而細個就覺得黎姿好撚正
但朱茵同ali比我會揀Ali

三張野都仲未全盛

蔡其實後生拍埋朱茵度，其實係唔靚

到底當年星爺點解有朱茵都可以有第三者
天下有咩女人可以吸引過朱茵

好似係莫文蔚？

連周星馳都把持唔住嘅女人

雖然Ali bb好正 但朱茵始終冇得輸

真係好撚正

屌打哂咁多藝人

係連登 越以前既野/人越好
搵個古代人贏晒

all in 紫霞

邱淑貞先夠料同Ali比

女童軍裝

唔計樣，比對波已經收皮

樣小勝 波大勝

Ali冇眼眉

算啦 舊人一定好過新人 比邊個都輸啦

ali 真係未夠班喎

R爆頭都諗唔明
唔通真係食得太多好野想食下屎咩

蔡少芬唔靚都講得出

係「拍埋朱茵度」啫

咁莫文蔚都唔差既

無得比
朱茵贏曬 樣靚身材正

棚牙

最多咪輸個馬鼻 講到蔡少芬係已家d整容雞質素咁

可能因為太易得手

其實我睇佢句野又唔覺好似你講到咁誇

佢一句嘢都已經露晒底

冇辦法，宜家嘅人太垃圾，包括你班00後，死不足惜

用黎姿同朱茵比會唔會好D

小朋友唔夠人講發皮四喎

邊有我比 呃正皮
利申 已正皮

無論鬥古裝定鬥時裝都係朱茵完勝

扣你50分

用今時今日藝人比較：要劉亦菲、湯唯呢啲級數先頂到，tbb班垃圾企開啲啦

講邊個靚啲呢啲咁主觀既topic都可以一言堂 講個唔啱你心水既答案就沖出黎😂

把聲我揀Ali
其他我揀朱菌

In Ali, we trust

全盛時期既張敏都有得鬥下 Ali唔係同一個level

圖都唔使load
正評 上一頁

朱茵同ali爭左咁耐
咁都要比
ali好無辜
明明宜家每一個女明星都唔夠舊時啲人抽

呢啲先叫有得打

會唔會係無得扑？
可能朱茵後生虔誠d
同埋朱茵好似無莫文蔚咁大膽咁玩得

呢個look好撚正

老屎忽又嚟，咩都話舊時d野正d

有邊個會鍊得贏朱茵

成班on9,藍潔瑛先係最正

朱茵喺舊燈好似多數都要輸細細粒一個馬鼻

無得比較

上一代：朱茵
今一代：李佳芯

朱茵
但有得揀 我要ali就夠

一定係朱茵
未入黎之前，已經自動腦補單眼張圖

一定係朱茵
ali支那樣

朱茵啲氣質阿里不能相比

耆齡王:鮑姐

豬茵

不如問大美人同ADA啦

石原正啲定係朱茵？

朱茵個種係唔存在既女神級狀態
但Ali個種係入屋d，令你有幻想佢係你女朋友既feel
雖然幾入屋都冇我份屌，但作為普通人，都係揀番d普通人

負皮果啲係咪未睇過西遊記

朱茵單眼圖好似江欣燕
邊忽靚